伯伯：不割席 仇恨同理智要停一停

伯伯講野有文有路
最緊要果句 仇恨同理智要停一停
我都好嬲 不過我地既勝利先係手足想要既野
你懂的

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

伯伯思考清晰,唔好比仇恨矇蔽

.

呢個成日去城市論壇

你叫揸棍果啲停一停先！

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

呢啲先係值得尊敬既老人家，大家可以參考下佢講法

幫手推

多謝支持

推！

Push

推

推。不要再送頭，犧牲咗太多手足。對家係冇人性可言，不值！

講得幾好

btw訪問人嗰個